其實呢兩三年有仲有幾多香港人去德國申請庇護?

綜合返唔同報導
黃台仰李東昇係2017年11月4日經台灣去德國柏林
其後2018年5月獲庇護
於是上返BAMF(移民及難民署)睇返德國政府難民申請統計

2017年7月已經有人申請 但冇接納 (可能係申請人自行撤回申請)

2017年11月有2單係首次庇護申請 應該係黃李二人

2018年5月有2個人根據難民法獲難民庇護 應該係黃李二人

2018年11月又有1宗申請

今年1月 如圖所見同2017年7月結果一樣 呢單應該係11月嗰份申請

之後一直至今就冇香港人嘅庇護申請
Btw剩係搵到2017年4月起嘅統計
所以申請庇護嘅人可能比想像中多

會唔會俾德國人當我哋同啲sandnigga一樣

成個連登去哂

睇到單新聞我係到諗，
黎緊反送中遊行，
會唔會有人唔夠錢投資移民法，
當日衝突政總，
比人拉就去德國申請政治難民(移民)

利申: 學術討論，反對暴力